食環狗、樣衰、不忠、殺人、自殺，應該落幾多層地獄???????

呢個人真係死十次都唔夠

人心不足蛇 x象？

有個咁叻既老婆真係三生有幸

這些機會....

正係最食環已經係最底個層

食軟飯 食學生妹

屌，食大學生